8美元可以买到两块饼干，足够坚固，可以支撑多汁的慢烤猪肉，但你想要的地方很嫩。 就像一个好邻居，潘尼罗雅尔车站为你准备好了 
 当我坐在Gumbo Yaya面前，咬着一块炸鸡——薄薄的面包皮酥脆，里面多汁，我需要擦我的嘴唇——想着这些台词。 巴黎新灵魂食物|亚历山大·赫斯特| 2020年12月10日|食客 
 我们今天吃到的多汁番茄是数千年育种和选择的结果。 地球变暖的新蔬菜-第92期:前沿|Viviane Callier | 2020年11月4日|Nautilus 
 最有趣的是，当福奇年轻的时候，他喜欢篮球。 想要了解这位好医生，请观看《福奇》|Kathi Wolfe | 2020年10月31日|Washington Blade 
 这些多汁酥脆的烤鸡腿被涂上了通常用于烤制沙瓦玛肉的香料。 把一顿便宜的鸡肉晚餐变成土耳其街头美食之旅|SAVEUR编辑| 2020年9月25日|科普 
 当你发现凯里这一季会有这么大、这么有料的弧线时，你一定很兴奋吧。 《傲骨贤妻》的秘密武器:Matt Czuchry谈Cary Agos的可怕之年|Kevin Fallon | 2014年10月27日|DAILY BEAST 
 所有这些辩论和行为都成了有趣的新闻，在卡拉汉的巧妙领导下，当地的工作人员每天都把这些新闻吐出来。 堆叠:H.L.门肯在1904年巴尔的摩大火上 门肯| 2014年10月4日|每日野兽 
 你是第一个让他在《追艾米》里演主角的人。 凯文·史密斯的大麻复兴:关于《塔斯克》，《和本·阿弗莱克的争吵》和《店员》的20年|马洛·斯特恩| 2014年9月9日|每日野兽 
 畅销悬疑小说《消失的爱人》的作者吉莉安·弗林也写了一部有趣的惊悚小说。 乔治·r·r·马丁新书内幕(温和的扫兴者:只有一个故事是马丁的)|威廉·奥康纳| 2014年6月17日|每日野兽 
 任何涉及如此巨额现金的事情背后肯定都有有趣的故事。 快速阅读:肯尼斯·沃格尔的《大钱》展示了政治行动委员会如何控制政治|威廉·奥康纳| 2014年6月9日|每日野兽 
 男孩向他后退了几步，站在离他有点远的地方，这次拿着一个美味多汁的土豆。 滑稽猪斜眼|理查德·巴纳姆 
 阳光苍白地照在干燥干净的人行道上，也照在沾满黑泥的道路上。 希尔达·莱斯韦，阿诺德·贝内特 
 这种水果是最好的描述; 它饱满多汁，中间有一个又长又宽的果仁。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 “我正在想，如果能坐在一块多汁的大牛排面前该有多好啊，”图图无可救药地说。 欧文·约翰逊 
 结果，羊直接跑到门口来啃嫩多汁的草。 《红牛和她的朋友们》彼得·麦克阿瑟